好多廢佬係屋企等睇勇武同黑警開拖呀！

明唔明呀！？屌你！走啦！

推

推 香港加油

大家返屋低睇等睇武警同黑警開拖仲好啦

push

幫你推

走啦！

屌你！走啦！

走呀

推！

puau

返屋企啦

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

11點開塲。

Push

推呀

推推